路透社：林奠一出聲，恆指就下跌了

As she spoke to reporters, her voice cracking with emotion at one point, Hong Kong's Hang Seng index (.HSI) fell by more than 1% to its lowest level since Jan. 4. The index was down around 1.5% soon after.

當然成篇新聞都係講頭先記者會、琴日機場、港澳辦同埋機場、遊客既反應，路透社呢篇寫得夠中立之餘又頂癮

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

古有秋官效應 今有林鄭效應

屌... 終於有依類新聞可以印比廢老睇

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

對比第一次民間記者會一出場
恆指就反彈

今日股市
13:27

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

每次見到都覺林太好勁 出親黎都跌

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

林鄭效應：代表政府官員對當前局勢發表與主流民意不符的意見時，當地股市會立即下跌，反映市場對當前政府解決政治危機的信心。(誤)

如有雷同，實屬不幸。

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

恒指
25,326.85
-497.87(-1.93%)
14:26 time

係機場一塞

恆指就下跌了

今朝果句無左了